手臂偏瘦嘅男仔夏天可幾點襯衫@@？

當係170高 無操肌 手臂偏瘦
冬天仲可以著長袖蓋住 最近一熱起上黎好難再咁著 點算好呢^_^

著件中袖T

唔出街咪唔使襯

返工都要架

竟然有啲咁嘅野@@

長䄂裇roll起

Roll起咪露返條瘦弱手臂出黎

不如的起心肝操下肌，夏天點都會露

補充返成條手臂都係偏瘦喎

今年都40幾歲 唔再係話想操就操到架喇

你唔行衫鋪？

著背心

少行

咪玩啦cfu

40歲仲叫自己男仔
呀叔都黎緊啦

一把年紀咪搞咁多野，著得舒服，行出黎對得住自己身份咪算囉

過左成個2019年都唔操

長袖裇衫摺起個袖冇咁覺眼

樓主你本身覺得有冇問題先
我就覺得冇問題,冇問題點解要遮

熱到仆街 哈哈

中肯啲，啲50幾歲既女人都自己做女仔，40幾歲既男人的確可以叫男仔。

就係有先問

大部份人都會做嘅野我係有啲抗拒 唔鐘意跟風

背心

我著起黎係依種feel

學楊過 冇手臂衫袖點fing都得

幾十隻鋼月圈少不了

你係咪講緊嗰個台灣嘅小女孩

你係有啲計@@！

40歲男仔

我又覺得 呢d無分年紀
反而欣賞佢一把年紀都無放棄自己

唔係黎緊係叔左十年邁向呀伯

係呀叔，已經黎左

冇計 講真

我都係瘦人

雖然40幾 但個樣望落幾young 似廿幾

操下肌

加人健身群組就唔會有呢個煩惱

著S碼T最靚

Uniqlo大把
五分袖
Oversized drop shoulder
再唔係買其他買牌子都得

2019年嘅事係講良知唔係跟風
屌你老母收皮啦

比藍絲一拳KO咁點

鳩做掌上壓，鳩舉鐵都有線條啦

40幾歲先來注重形象
一係想偷食
一係弱智

你好命d孫都有啦

掌上壓依排有做 都唔係一時三刻出到黎

你講得好有道理

一個月下個月開始著短袖 fit哂

唔好著

睇幾瘦，如果只係冇乜肌肉都ok

好果真係皮包骨嘅，就t-shirt + 搵件有咁薄得咁薄嘅長袖遮一遮（最好深色）

想偷食？

操肌囉，襯

商場冷氣涷 我會照加多件褸
俾你參考下

40幾次夏天都係咁，唔爭在啦

操同關2019咩事

重形象同年紀有乜關係，年紀大就要柒先正常？不如屌又唔想操嘢又想露手臂好睇好過啦

畫d陰影

垃圾

點解深色

Oversize

經典

記得
膊窄著polo係自殺
著g2xx個啲類似恤衫穩陣

膊窄手臂幼過女人既
著polo等於女人-AA著緊身白t 自取其辱
polo多數4-60歲男人著
後生唔好著啦最好

40幾歲先來注重形象

依兩個字好重要

same

其實格仔會唔會好易變毒撚

下圖個look好正

認真諗完 除左答你著長袖到底仲有咩答案幫到你
如果係夏天著短袖無論點襯隻手都係幼㗎喎

學日本仔衣著,佢地一樣手幼

唔怕醜

夏天咁撚熱點著長袖衫
唔好話夏天 依家已經淨係著短袖先得

成個post 純文字討論？

唔係人人都想自己大大隻㗎
時裝係應就人 唔係我地就佢

靚仔就唔會

如果身形瘦/手臂偏幼，我建議去LV 試試
識個人著得幾好睇，溝到女

原來on9仔嚟

唔好著鬆身嘅T 會更加瘦同累贅
著返細一個碼 或者 貼身啲衫
polo裇衫 可以 橫紋T 都可以

係連登問人點襯衫

睇你個樣係咪毒撚

文青同毒撚只係一線之差

打D脂肪落隻手度

加件恤衫

裝假狗
條J夠大，就無人望你手臂

加隻鋼勞

165 全身瘦嘅男 可以點襯

肌肉唔係近年先流行
有人類文明開始已經存在

冇得救
中袖t 中袖恤衫叫幫到少少

有啲人本身就瘦底
要增肥肉都難撚到仆街 肌肉真係諗都唔洗諗

本身毒撚樣 你就算唔著都改變唔到

睇怕以後terry gor會老是常出現

我都係
我前臂仲瘦過女仔

@@ ^_^

重點係揀啱格仔

唔操肌都食肥d啦
太瘦真係好柒

隻手幼都還好 隻腳幼夏天真係想死

阿叔返咩工呀
都要睇你咩type先幫到你
我覺得首先要買對nb先(阿叔最愛）

瘦撚表示太瘦著tee柒過polo好多
覺得Polo有領，衫袖又唔會太大好過tee
但你講得都有道理，polo好老餅又似工衣

大部分人都會襯衫，所以你會抗拒
此post已完

泰利·路易威登？

著背心
左手紋條龍
右手紋老虎
包你型盡全港九